中環唱歌個個男仔俾人拉左....

有冇人知做咩事？
只知檔野叫「合記」
檔主Wong Fung Yee

幾時既事??

今日中午時間

Push!!

DLLM 又9拉

哨台係邊？
個男仔宜家唔知點
俾人上晒手扣

中環返工既人
唔好幫襯佢地

Push

推

我冇呀 你俾一俾我

學下Mr. Wally咪醒囉

唉。

推！！

push

個樣咁撚毒學咩人busk

你咁撚柒學乜人做人

一早應該拉嘈鳩住哂

冇你咁柒囉

你瞓街？點嘈到你？

唔止唔幫襯